[
    {
        "id": 781,
        "question": "Sembol niteliğindeki yapı",
        "letter": "A",
        "answer": "Abide, Anıt"
    },
    {
        "id": 526,
        "question": "Geçidi kapamak için her türlü araçtan yararlanılarak yapılan engel",
        "letter": "B",
        "answer": "Barikat"
    },
    {
        "id": 1923,
        "question": "MECAZEN, “SOĞUK, AYARSIZ VE CAN SIKICI ŞAKALAR YAPAN KİMSELERİ” NİTELEYEN BİR SÖZ",
        "letter": "C",
        "answer": "Cıvık"
    },
    {
        "id": 542,
        "question": "Ucu yassı ve eğri, büyük iğne",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çuvaldız"
    },
    {
        "id": 938,
        "question": "Fide dikilirken kullanılan ucu çatallı çubuk",
        "letter": "D",
        "answer": "dikeç"
    },
    {
        "id": 1173,
        "question": "Mental ve vücutça sağlıklı, sağlık içinde olan",
        "letter": "E",
        "answer": "Esen"
    },
    {
        "id": 219,
        "question": "İstenilen şeylerin yazılması, doldurulması için hazırlanmış basılı belge",
        "letter": "F",
        "answer": "form"
    },
    {
        "id": 1865,
        "question": "BİR TOPLUMUN, GEREKLİ KAYNAKLARI ELDE EDEBİLMEK ÜZERE DÜZENLİ OLARAK YER DEĞİŞTİRMESİ",
        "letter": "G",
        "answer": "Göçebelik, Göç, Göç etmesi"
    },
    {
        "id": 1243,
        "question": "Kilit, menteşe, tel, çivi, vida gibi metal eşya, nalbur malzemeleri",
        "letter": "H",
        "answer": "Hırdavat, hirdavat, hırdavatçı, hirdavatci"
    },
    {
        "id": 260,
        "question": "Kötü bir olaydan alınması gereken ders, uyarıcı sonuç",
        "letter": "İ",
        "answer": "ibret, ibret alma, ibret almak"
    },
    {
        "id": 95,
        "question": "Komutanı korgeneral olan askeri birlik",
        "letter": "K",
        "answer": "kolordu"
    },
    {
        "id": 621,
        "question": "Kelime, sözlük",
        "letter": "L",
        "answer": "Lügat, Lugat, Lûgat"
    },
    {
        "id": 1289,
        "question": "Beceri, ustalık, hüner",
        "letter": "M",
        "answer": "Maharet, maharetlilik, marifet"
    },
    {
        "id": 1521,
        "question": "Parlaklığı birdenbire artan, patlamalı değişen yıldız",
        "letter": "N",
        "answer": "Nova"
    },
    {
        "id": 348,
        "question": "Gereğinden çok yemek yiyen, doymak bilmeyen (kimse)",
        "letter": "O",
        "answer": "obur"
    },
    {
        "id": 1533,
        "question": "Tazminat",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ödence"
    },
    {
        "id": 376,
        "question": "Bir başkasına bağımlılığı olan",
        "letter": "P",
        "answer": "peyk"
    },
    {
        "id": 1643,
        "question": "Tarımda bir yılda derlenen ürünlerin bütünü",
        "letter": "R",
        "answer": "Rekolte"
    },
    {
        "id": 689,
        "question": "İstemeden bir şeylere çarpan, deviren, kıran (kimse)",
        "letter": "S",
        "answer": "Sakar"
    },
    {
        "id": 419,
        "question": "Yetki ve sorumluluğu olan, yöneten kimse",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şef"
    },
    {
        "id": 1782,
        "question": "İşe girişmek veya kalkışmak",
        "letter": "T",
        "answer": "Teşebbüs, Teşebbüs etme, Teşebbüs etmek"
    },
    {
        "id": 1070,
        "question": "Ateşten fırlayan ve etrafa saçılan kıvılcım",
        "letter": "U",
        "answer": "Uçkun"
    },
    {
        "id": 1474,
        "question": "Altyapı üzerine kurulan, oturmaya veya üretime yarayan yapıların tümü",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üstyapı"
    },
    {
        "id": 1300,
        "question": "Para dalgalanmalarından yararlanarak kolay yoldan kazanç elde eden, spekülatör",
        "letter": "V",
        "answer": "Vurguncu"
    },
    {
        "id": 1501,
        "question": "Parmağa geçirilen genellikle metal halka",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yüzük"
    },
    {
        "id": 1843,
        "question": "RENKSİZ YA DA SARI, YEŞİL VE KAHVERENGİ RENKLERDE OLABİLEN DOĞAL, SAYDAM DEĞERLİ BİR TAŞ",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zirkon"
    }
]